所有acc如果證明唔到係女人，一律當男人

同唔同意

點證明係女人？

問下你自己條撚啦